{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 하늘터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00にしてチェックアウトは11:00にしてください。 予約した人数に追加で人数が入ってくる場合は、事前に連絡を取る必要があります。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションがペットと一緒に利用できるペンションでない場合には、入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 同伴児童、幼児の安全に注意する必要があり、一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 客室ではIPTV/WiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、入室時間から22:00まで利用可能です。 駐車可能なスペースがあり、10台まで駐車できます。 近くの観光地としては望上海水浴場、正東津、墨湖港、墨湖灯台、墨湖灯台のノンゴルダムキルがあります。 移動距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00にしてチェックアウトは11:00になります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数が入ってくる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数が入る場合は、事前に連絡を取る必要があります。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションがペットと一緒に利用できる場合を除き、ペットと一緒に泊まることはできません。入室を拒否され、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、ご遠慮ください。また、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあります。この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては望上海水浴場、正東津、墨湖港、墨湖灯台、墨湖灯台のノンゴルダムキルがあります。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "客室ではIPTV/WiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、入室時間から22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離でしょうか？",
            "answer": "移動距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 720
    }
}